IPHONE11 之連仔口裡說不，身體。。。。

老實講，同XR分別不太大

但身體。。。。。